所以咪話乜都要一大班人，一個人就會出事

一個人去真係唔知點諗野